開了的玻璃啤酒樽有法關回嗎？

如題

Lm

鉗仔

求長細教學

試下呢個

推

換d水入去都得